一人一個好好味的狗吃

我先
出前一丁加碎蛋

估唔到有其他人咁煮公仔面
細個屋企人都係成日咁煮

望落係好核突
但食落都唔差, 好多年都冇咁食見到張圖都有D懷念

好地地一隻強俾你搞成咁

真係比狗吃

咁啱公仔面又難消化
所以似嘔出黎多啲

係直頭好撚好食
但自己大個煮偏向唔會打爛隻蛋
整流心效果

btw樓主兜麵啲湯去哂邊

我都會咁整，雖然賣相真係好差，但其實幾好食

其實ok我有時都咁煮 碎強撈麵食落好c伏

好鐘意咁食

啲面遮住咗
明明係好撚好食
其他人唔撚識食

你做狗都無得食

狗都唔撚吃

你都未撚食過